而家先知原來apple冇收銀處

幫人買配件
屌你拎住舊野行左三層都冇收銀處
原來係用手提card reader
android仔真係唔慣呢味野
好似平日食開m記但唔敢嗌mccafe
有次銀行問卷送pcc coupon
好似鄉下仔咁指問我咩都okok
遲早俾社會淘汰

係 Android機真係狗也不屌